(健身JJ)有冇巴打用過TRX

呢排唔敢去Gym，但喺屋企好難做背
用TRX啲人都攝門驚度門爆
睇其他forum都有人話爭啲拉爆咗度門

有冇巴打有經驗分享，同埋邊度買好唔想淘寶

冇

咁咪得囉

木造既gym ring 更好

唔方便咁裝嘢，如果唔係我都想裝

定呢個係就咁掛上門框嗰隻